【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (41) 水大波是時候回家了

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉

露營好感計算機

新手入門

想問下巴打們
依加用緊火正太 寶馬 性女 木奶

打pvp唔太夠力 火正太一死就可以岀返去

可以點搞？

有無多隻二號打手

巴打有無咩推薦

RANK

POST頭得番一頁？

結巴你深淵打到邊 拎到T5吸血未 暗斧用住深淵D吸血裝過渡先都應該唔差

屌,升左50lv跟住有石
拎去十抽又爆炸左

62咋

有巴打整理左 好多野放哂入新手入門條Link度

#1加番張水大波 成個#1即刻完美哂

又一個歐洲人

暗可麗印象中好似唔錯

方便左好多

但係應該用一打手定二打手？
如果pve既話係咪升暗槍？定綺羅？

換埋就可以100%爆

巴打又光大波又光奶仲有萬8石 點跟

我100%爆 3千攻 但都係得4萬6戰

國服好多課長 雖然我都係

想問樣野
呢家進度卡住左係T4-5裝 T6得好少 飾品更少用得既
刷唔到自動龍9石頭9 手動過到
6星就快有第5隻
呢個時候我應該係帶肥刷催化好定走去打裝備好
呢家卡到有D漫無目的既感覺

想問下pve
除咗水刺，第二打手用席德定暗槍好？

岩岩睇返自己課金記錄
原來接近4k
真係已經夠買到隻暗拳

0課清泉

如果第時會合ser或者搞啲咩全球競爭 亞ser真係只有被屌打的份

咁要扑

水大波定暗槍好
水大波有aoe 有隱身有-cd 又破盾
其實好明顯勁d
但水屬

依個AC由我買番黎到依家都課左起碼幾千蚊

唔敢睇

水大波唔係打單體咩

其實我會直接用呢兩隻唔用水刺

暗槍都係單體

依對鞋比暗蘿用好定火槍

無aoe有d關真係好難打

唔同職有啲難比我 無水大波所以一定覺暗槍勁啲

帶狗糧係方便啲嘅
何況上咗6

第2隻打手上邊隻先好？

我升好哂隻暗槍我都會話暗槍勁D

有埋爆擊比火鎗好似抵屌啲

2技aoe, 都好撚痛下

其實我覺得要睇情況 你拎打龍同pvp黎比水大波一定勁

咁HOLD住佢比火槍用先

有轉職有技能樹 又有得疊攻 雖然係公廁左小小
但暗槍真係唔錯
利申升爆哂暗槍技能樹+無水大波

依家升緊佢棵樹

咁佢好定親生仔好啲？

暗羅要血防命中速度 爆擊都係比火鎗啦

你都識講親生仔 仲要問

我覺得暗槍好快到極限
始終技能太單調
保命能力好弱
pvp 做防守一定係比人秒先
進攻秒唔到人= gg

一個親生仔一個親生女
大家都叻 今次打和

但暗蘿係咪4速2血？定4速2防？

2命中

so far pvp擺性女 木奶 寶馬 暗槍都守到
搞好哂刷裝英先升D PVP英

PVP落暗槍係防隊果D多數都係送分童子
第一個揀黎打

遲下你pvp 主導/ 打龍既話
水刺會越來越弱勢
咁呢2隻就一定係親生仔行先
暗槍都好食資源下

親生仔打唔到龍
噴兩下你可以RE得

我玩緊四速兩命
想像中個優先次序係 速》血防》命中50%up

咁都冇法子
主攻手一定係最多資源
上到4500分以上其實冇咩可能放d 未升爆既英上台
奈何邊有咁多資源升多隻做防守隊

咪就係 我地親生女暗槍就唔同啦 無剋屬刷討伐迷宮連地獄Raid Boss都打得

我有特登練隻學生妹同火坦打PVP

好多謝巴打
我升親生仔先

暗槍俾龍噴都係番屋企
不過暗槍打龍大力過親生仔好多

學生妹+親生仔=無得輸

其實打光屬都幾頭痕 暗槍紙皮到 比個aoe打一下就差唔多死

親生女好慢下
pvp 好多時未郁都比人控死左

我好似冇其他打手了
得暗槍親生仔同席可

最撚後悔就係升左隻暗兔去到7技 仆你個街完全無撚落過場

呢2隻其實都meta 英
親生仔pvp 更強勢
都唔係好使第2隻
當然你有暗拳就第樣野

感覺暗槍除左女王惡搞啲 感覺其他都唔係大問題

純粹打龍既話
水大波可以講係為打龍而生既英

都唔係
你見到暗季羅都係唔會入
同埋你玩組合英好撚煩要砌速
學生妹起碼要快過席德20速左右先肯定食到BUFF
一係你超靚裝兩隻一齊跑超快
唔係席德其實都唔係行得好快

咁升咗親生仔先啦
反正應該未有時間肝到技能樹

親生仔落4速定4攻好？

我隻暗羅190速都係跑輸學生妹
但好彩冇拉條技
有既應該gg 左

唉不過都係講經 我暗槍未過3000攻冇人權

打RAID都係收埋兩隻
暗兔天下

我個隻唔知係咪特別版暗兔 特別廢

跑輸唔緊要,季羅唔慢太多一出到大技基本上就拉得番成隊上黎
根本唔洗怕

講水屬pve寵就算打龍我覺得卡琳應該仲可以壓水大波半個緊升身位 自帶破防兩動呢個真係屈機技能組合

水大波普攻勁到破甲都追唔到 其實70%真係好痴線

又回歸無靚裝嘅呢個大問題

燒火果下？

所以真係愈玩愈想棄

放置玩

呢個真係有錢都未必解決到嘅問題

可能要轉做圖鑑玩家算

已經放置緊 淨係刷肥刷料算 玩多排真係放番出黎算

唔追PVP 慢慢玩

打盾果下 睇住人地條片隻野先3300攻 爆擊一下打左隻龍9成差唔多四成盾量
官方出黎係比玩到中後期D人買黎打龍刷裝 其他野都其次

本身都唔係想追PVP 但依家連打裝都卡真係無哂心機玩

冇裝連pve都打唔過 尾果廿層塔起碼都750防先過到 全身T4-5上鬼到

係 所以先唔想玩 唔通我要打番6,7層討伐整T4裝咩

發覺個陣係過唔到新迷宮的
冇上buff 解buff

解buff 都有好多3星有
睇你有冇心機升
3星火弓係一個好選擇

我已經係訓教=掛裝 起身睇咩撚都冇 習慣左 已經掛左好多日
我琴晚仲要掛龍10 得一件唔岩屬既傳說甲

搞到我都唔太記得我係點捱過果段無裝備嘅日子

你用按精就話可以訓教由佢掛 同埋你隊野可以自動打 我隊野連第9層都打唔到 第8層石像自動又易炒 打條撚毛咩

新迷宮我覺得2隻補重要d 火槍 木奶 性女 暗槍夠打女王

有錢點會解決唔到無靚裝問題
係呢度大部分人個個星期all in追新pool抽埋堆3星番黎
你拎堆石走去刷商店換錢買裝一堆勁裝啦

到你想玩刷商店又唔夠錢

睇怕下年都要行依條路 但唔知點解我硬係覺得用石洗商店刷裝好曬石

暗斧+暗兔+聖女+水奶=果4隻都輕鬆過
未試過打女王

所以未要用石買錢仲加洗商店

錢有得用石換架wo

玩到依家發覺，刷裝先係最重要，無裝真係咩都係垃圾 都係快快手打埋世界d關，升爆個工坊先

你打爆埋世界關 遲下你D緊急任難打到爆

玩到今時今日先明個錢pack有咩用

個個都用水奶 木奶真係咁廢咩

錢PACK未課過 但應該好快都要課黎刷裝

關於呢樣 其實po頭要改 唔好再叫人升其他住 爆左個工坊先

我都明,不過起馬都升爆左12%出傳說先

你退番之前個D轉升工房好過

其實我一早就話去商店刷野回報率仲大過你抽野
當然要錢多啦 因為我成日刷幾百石淨係書簽都係返到
一個唔覺意你抽到T5 T6飾真係無價架

我係升爆工房之後先升指揮所 主線由普通開始打 打到世界2 好似已經夠升333工房 313指揮 同030 森林 個乜乜之心我無升過

無咁多錢，見到書籤我會skip

原來有得退 我都係岩岩先知

我硬係凝住用石咁樣洗好鬼曬

暗斧，木奶，水刺 寶馬，打唔贏

比錢就退到 好過你咁快推上世界

換走水刺入性女？

水大波個+cd 其實幾雞肋
正路中完招3技應該死左重加咩cd...

冇水奶好難打蜜鋒

Well，冇性女

唉 下隻升埋水奶上6星算

是但比你中一件你隻角色都唔同左LEVEL

買唔買

嘩屌我隻卡琳想要啊

暗兔用血裝

未有其他裝爆100%爆擊仲要T5 但係真係幾靚仔

但藍色都買

我用暴擊既話120幾%爆擊 所以最完美係搵到條暴擊套既暴傷鏈
但你知啦有陣時冇就要用裝就隻人

等聽日reset左月召包 就課一PACK洗下商店先

買..做咩唔買 升爆都50%暴傷 我隻卡琳拎住T3紅色升爆35%

唔係AIM住紫同紅咩

T5 T6 有陣時岩哂屬都照要架 邊有咁多紅

但唔會少左2個屬咩

屌 cap完圖點知隻手快得濟 re左

比左你都未必岩啦果2個屬
我見百度D大陸仔玩得仲激 隻暗兔上到280定300%暴傷 佢淨係AIM住D暴傷%去砌裝 好似冇套裝效果定好似得血2件 你首先AIM住一個屬去砌爆佢再打裝換啦

求解

好緊張

祝好運

琴晚抽到3星暗盾同殺手可麗
冇裝比佢地用

無裝=倉管

睇完你地講就抽左200 石
用石換裝好似真係唔錯

除非你係課長
如果唔係次次見到新POOL就ALL IN根本就係ON9

大家打pvp個陣會用3保1 定係雙打手？

我而家成個pool 淨係想要水奶
之前性女先玩又唔知咁勁無抽
而家有成萬八石放係度好似把撚咁
又無裝又無人參 日日除左打聖誕同刷暗石都唔知有咩好做

點3保1...... ?

我精唔精明 今轉新POOL冇追
快D讚我啦

你4000石去刷石
你會發現新天地
BTW,唔係飾品就要求高番少少
唔係買窮你

件甲差唔多升撚哂去暴率 再汁過啲裝 又升3000戰

你無追既意思係唔係無升到SSS陣型

HI BB

屌你條火龍9 下下開場就2野射落黎秒一隻咁濟 咁仆街

CLS 點跟

仲有對垃圾鞋 諗緊用咩主屬好

好彩出親都係20,30抽就中

一打手
火正太上左6星 但用下用下好似唔太夠力
如果升多隻既話 水大波定暗槍好？

人地要打你就打你架啦
有得保架咩
PVP仲要優先打脆皮

小號去了歐洲 想賣左個亞服暗拳ac 有冇人收

1蚊

女僕好廢架 賣左個女僕號啦

水刺就攻%啦

我都知女僕麻麻 但我玩2小號玩得好開心

點睇都暗拳勁啦下話

我知佢好勁 但唔想玩暗拳了

blocked

巴打覺得凱隆點 我都有啲想轉用佢 佢本身高攻高速 好吸引

評價好兩極 有D話好勁 有D話麻麻

有加防加盾叫做坦多小小
打手升邊隻好

買唔買得過

英文太屎 想問crit=爆率,hit=爆傷？

crit=爆擊,Hit=命中

樓上堆裝係咪痴線 如果打深淵可以借黎用就好

連登第一課長唔係流

偽毒結巴好耐無見

何事巴個強度分分鐘真係一個打十一個

如果有公會戰,俾佢強姦

幾日無見啦 今日終於要番工就上下水

車尾燈都見唔到

新手LM

3個字清怪用

我冇特別升PVP角
我打分都係由佢AUTO打 好似4500分到

你肯人手打一定上5000

你咁玩法你要搞D PVP角唔難啦

你係脆,上左盾加埋防最多咪頂到一下
你一招秒哂人地成隊咩

玩到唔想玩了 有冇人收ac 原5得水刺木奶
原4 2火奶 2拉茲 光狗 洛曼 鈴兒 多米
8張5星神器(天青 雙子 水龍女) 得過左10-10
個ac係tb買番來1-4 木奶帳
仲有半個月石月包 150有冇人要

借問聲親生仔係4速定4攻？

又一個非洲人棄驚

你無神裝唔好學人玩4速
成日PVP見D親生仔搶第一但爆我隻500幾防水刺8000

佢淨係課月包差唔多啦

咁就攻了

咁鞋主屬要速定攻/暴好？

鞋邊有得主屬爆

刷唔到裝基本上都唔知玩乜

2隻原五 8張五星神器
唸住中原五點知中神器果種失落我好明白
唔計首抽我得3隻原五 15張神器

其實鞋主屬有咩揀

我覺得唔值得投資 回報咁低 不過打完深淵刷埋裝應該係打PVP

你地都係瘋狂打討伏?
我都係冇裝

隻光大波203速都係唔夠人快

打都唔夠打

你仲差幾多層？

打完啦 依加刷緊裝

快到

PVP係為淡氣

特登升隻毒弓打 打撚完冇左召回

上埋6星？

世界6-1好撚多牙出
今日都刷左十隻 仲要無爆過體

5星姐 依加谷緊隻卡琳

搶第2都好大威脅啦

借套裝黎參考下

岩先打一場 對面3隻快過我
完全唔知自己做緊咩

痴線佬就算啦
有時可能真係隨機咁岩快過你

[img]
[/img]
戒子鏈都真係未搵到岩

有冇毒弓個套睇

點解唔玩爆傷

我身上真係無乜裝
有4000石 搞到想學你地咁洗裝添
個陣都算齊
有火奶 水刺 升緊鷹盾 聖女

點解你地可以咁快升好咁多隻角不停練新角 係我太慢定你地太過癲

無攻買唔買得過，最驚佢加曬去效果果兩條到

我都係唔夠裝

學D人咁講爆傷要刷女妖 女妖10又難打 又要抽4件裝(3套垃圾1套先有用) 唔似打龍10最少有2套有用

Btw 最高見過幾多血既坦你地
我見過隻萬9血既賽西 cls

隻暗槍依家先＋18技樹 仲要刷到幾時啊

靚,但你要俾DEBUFF英用

可以一戰

毒弓好多裝食左 都係用速血 我果隻 140速 9000血就過到(當然唔夠打手下好似要再高速D,因為隻暗兔幫手補左唔少輸出)

我進度應該同巴打你一樣
等陣收工坐車 拎200-300石玩下先
其實都係無錢為主宜家

THX BRO
用緊水卡琳水大波 即屌

用速血 9千血就夠頂啦咩

有無其他
呢D咁脆要效果抵抗無乜用
暗熊暗拳暗斧果類會比較岩

我收工就唔玩 出去倒數

同埋我刷龍10/9刷一個星期 多紅裝到可以撿副屬升 唔靚仔直接掉 所以你睇我套裝係爆擊,爆傷為主

收4點 我返一返屋企hea陣先
應該食埋飯先出

2個月就咁多人棄

收5點半 番屋企擺低野就去女朋友屋企

同意

夜D去日本妹屋企食飯之後去神社

岩

岩 不過我課左去隔離驚

日本個邊幾多度 北海道個邊大雪到痴線

咩驚

無棄
佛系堆肥
都唔夠技能點升技打關

8 9度左右 岩岩一件T-shirt出去買google play card

龍胖 岩岩入坑

日本個邊就算凍 但都無香港個種凍咁痴線

龍胖 仲肝過依隻

我朋友好似玩龍絆都玩左2萬幾

我係東京 覺得唔算真係特別凍

龍胖我真係頂唔順個種下下手動肝 仲要單手係咁掃

好想去 你今晚係咪會著和服出去

抽完角又要抽龍
中左新角無新龍

我唔會啦加上我都無 但女女會

連機先要手動 單機就由佢auto 最主要都係同D日本仔玩

我都係 我中意呢D對戰模式多D

圖呢

巴打你課左金未 我龍胖個AC有火龍暗龍火劍水法暗弓貞德

岩岩出個陣見到連登D痴線佬一日肝哂D活動料

依D唔洗下下MON住方便番工玩

課完啦 我除左打真龍多數都係玩光奶
我隻貞德3突 過一排4突埋先

課左幾多錢 龍胖個機率 完全唔想課

咁大鑊 我有暗熊暗斧但暗熊係咪比較PVP向?PVE拎黎做破甲手個CD好似有D長. 定係要夾5星神器杜蘭月+S2 當減CD咁用

可玩性高D 記得對上玩隻吞食同個FD玩 玩左7000蚊半個月都唔知玩咩9

卡關卡到心傷
只好番去刷下技能樹

龍絆 我變左圖鑑玩家已經
隻驚無乜成功感可言

我班fd個個課皮幾2皮係吞食
佢地以前不嬲玩開
慶幸我當年冇玩

我都無玩過

依家主玩得依隻副玩黑沙

課小過E7
我幾鐘意隻貞德所以就狗沖了
但上次抽唔到聖誕貞德有D Ssd

黑沙出果陣玩左一派就棄左 果時仲係香港讀緊書無時間玩咁多

吞食個代理真係on9

黑沙係電腦到長掛

之前有玩開艦B班朋友去曬肝GBF
我都係係度養生算

睇番原來不知不覺課左1000蚊落隻驚到

兩隻都無玩過
本身之前玩緊DIGIMON

艦B我一出有玩但之後要考試就棄左了 唔想無書讀要番香港

我1000係得隻聖女

Lm

DIGIMON我都有
一個月棄左 激突戰太悶

想問下結巴 你個陣一輔一補一坦一打手會唔會唔夠輸出？

gbf課完3千無玩
pad6年都唔知課咗幾多

我抽完3隻墮LIN之後換完XS MAX 無左個引繼

聽講gbf好似肝到pk

第一隻課到破產應該係Love Live SIF
學生冇返工都課成5千幾
之後玩IM@S又係咁

會呀 所以先諗住升多隻打手 但平時打關都還好

成個市場最肝既驚 應該冇之一

PAD 咁多年課唔超過2千

第一隻課到破產係龍珠dokkan 一出玩到今年6,7月 過十萬

仲諗住向呢個套路進發添
打算聖女 暗槍 暗蘿 木奶（有其他奶先換

但預計都係會唔夠輸出

你有冇水奶？水奶頂木奶仲好D 有免疫

係日本番通宵便利店1日課1Pack咁濟都得
最低1230Yen/hour 我而家番緊1400Yen/hour

我依家暗槍15技6覺暫時都OK 搞緊裝比佢再提高D戰力

咁高人工

係
我見我d fd專登6點起身打d唔知咩關
我暗方陣都未刷完就棄咗
不過間廠幾佛心

pad6年加埋都有6,7萬

十分極度想要佢，無呀我得隻拉茲咋

因為無咩人做 我做果間住宅區 朝早又有JK睇 係有時夜晚一丁友悶D

Pad真係經典黎
如果佢出中文版應該賺多2-3倍應該可以

唔怪得日本咁撚多課長啦

見過你

PAD免抽成日中好野

咁用住木奶先啦唯有 你暗槍轉左職未

有冇人升左暗席btw
有冇食評
我睇過評價好極端
宜家升到40lv放左係到

水奶=世界第1

認真呢

遲下同fate合作

係

拉打合作唔中電王

仲未執咩PAD

但正職人工好多時都得300K-350K YEN左右1個月 感覺日本都幾多人打兩份工下

Working holiday
我都有少少想去做 但日文得N4

不如我問下你咁我姓咩

我1年前唔識日文

日本人均收入高過香港的

唔講
廢事爆你

重以為日本要強制交果d咩稅乜稅
所以會搵得唔夠香港多tim

其實我姓藍

日本人收入唔錯的 但佢地結左婚就一人搵 3人洗女人就照顧細佬同屋企
所以好撚大壓力大把人自殺

係 好大機會交稅交到你PK
但外國人點計我都唔太知

以我所知日本重係性別果d野分得好開
男既一定係養家果個

未啦

出年準備學日文

搞緊，爭少少緊急任，依家只係用緊帶肥主力爆旋傻婆

但課長真係好Q多 同埋佢地個肝係痴線

爆旋傻婆中左都無升過

去日本個陣坐個JR，見到超多人玩緊唔同既手機驚

壓力最大一定係東京 出左東京就輕鬆好多
但同樣機會收入都小左

我有卡琳 有傻婆
都係倉館

卡琳我都有 都係倉管

無帶肥角，傻婆一上六星即中隻水刺返黎，人生好苦

呢家抽角抽中4星果下心入面好想佢出卡琳
水屬最出色既打手其中一隻

所以我唔敢升 寧願用隻暗槍做埋帶肥手算

我4星有用嘅都中齊咁濟 差拉茲

我淨係想佢出水奶多D

我而家住果度最近係間好小女女嘅高中
JK得番工先比較多機會會見到

好撚黑，上六星當晚既免費抽就中水刺，有時唔好唔信邪。

水刺做倉管好豪華

有冇試過去飛田

拉蔭有咩吸引你

我到依家都未有群攻帶肥手 未一樣咁玩

唔係話拉條好勁咩

而家玩到後期 隻水刺開始無力

估完亞卡出左書籤手痕抽綺世,1抽5星
點知出男火法,點解
我要綺世呀

咁又唔係咁講，個效率高好多 同我之前用大火斧逐隻斬兩回事

要暗拳定綺世

無啦屌 btw試過日本妹真係番唔到轉頭

算啦 我放棄左

淨係車頭燈都大過香港多多聲

日本妹世界第一應該真係唔係講笑 雖然我無試過港女

二技拉100%條 CD兩回合
呢招已經屈哂

有3隻光屬4星做緊倉管

試過你就知
去左就番唔到轉頭，好懷念

聽FD講係唔係了耳仔呀果D

依家想要光弓 可以幫佢升技同帶肥

唔好扮啦你

無去過 唔識 唔清楚 唔好問我

同意 火斧好穩但慢到仆街

想去 可惜無機會啦

做野個陣識左個架妹，可惜再沒有

點解 學完日文 星期五放工過黎星期日晚走 完美

想問下佢既意思係打果個目標唔滿血就有效果？
定係講緊打果個目標係成堆怪入面最少血果隻先有效？
理解能力有d差，勿插

唔滿血就有效果

要比時間佢儲氣先會打人痛，上次開召回個陣拎左佢啲資源升傻婆，有機會先再升佢，未岩用住

唔係滿血就發動

Aoe都有效？
好似幾正咁，有無話俾邊隻用最好？

當你用過D痴線英之後
你就發現火斧好細力

當我想召回佢果陣已經發覺太遲,無得再召回了

係 Aoe都有效
我比水刺

有女唔搞依D野啦 同佢去旅行好過

唯一暫時要用得返大火斧既就係打埋深淵套吸血裝比佢
等佢做返隻無賴

無打手角，只好升個暗槍頂住檔打深淵

好想要暗兔

一齊去新地果頭參觀下 夜晚再玩消失

原來大師一開頭講嘅野係岩

不了 唔想咁早死

邊忽岩
火斧擺明唔係輸出英

了差唔多準備去女女屋企痂飯食了

差唔多準備去女女屋企痂痴飯食了

想跟

我講笑咋

仲有個半鐘先收工

今日放假

恭喜第七史詩
成為我手機驚第一隻31號過年冇任何福利既遊戲

你唔係有女啦咩 唔怕比人屌死咩

就汁無活動 好事黎

我樣樣升啲搞到隻隻都唔上唔落

6萬1戰唔叫唔上唔落啦

走啦

佢地一陣6點先係31號喎

31都要番 IT果然不是人做的

放埋聽日

番早收早已經叫好好

升爆咗做倉管
打草王做半坦都唔錯嘅

唔好啦
成年冇放過，積埋3月前放咋

我諗住3月請大假

有咩慘得過12月31號要番工?
就係1月1號都要番工

3月放5日，連前後兩個星期六日
諗定同女朋友去邊玩好

公假都要？

有咩慘得過明明收4點
但禁錯制要RUN多半個鐘頭code

好想課埋果3枝人蔘

加油啦你唔好再禁錯啦

唔課唔知身體好

諗住3月尾請到4月中 去英國

越巴唔通你都係IT狗？

我放到3號先返工

女朋友仔未識搵錢
去住亞洲先啦，唔係都幾重皮下

15號先番工

扑

15先番有D過份

返一陣又放新年

請哂假去旅行 請到15號

牛B死了

呢件如何

一年幾日大假

點解係6點

重有得課咩

唔係我地6點佢地先12點咩

3星白狗食白狗上4星, 用黎俾金狗上5星會唔會好哂
白狗好多 2星上3星小怪唔夠用
刷到唔想刷 想直接食黎升

唔會 白狗係食2怪上3星 但升到30LV 食3星怪上4星

等緊N3結果 一年上N3真係有D chur其實

原來5枝先啱
有啲貴

巴打係邊間學

已經課哂 食埋 但仲好需要人蔘

我12月果次N1應該好大機會炒
最主要係香港無人同你練先係問題

性女2技差2下先升完
依家刷緊介指

性女水奶都未升技

我未考過
我估我係N3-4程度左右

啫係你地都會滿級3星狗食翻21級3星狗？

30lv銀狗食21lv號怪 上4星銀狗

有冇人連登好撚慢 係咁斷線

水奶升到-cd就算
之後靠升6星谷血加回血量算

應該係server問題，我頭先都連唔到

連-CD都未升

用手機都還好 用網頁上面條黃色野係咁郁

我完全無事

火奶係咪同水奶仲有一段距離?
得火奶冇水奶

火奶行得快啲
2技有無敵

暗奶有冇巴打知巴哈/韓仔評價係點

第一日語 不過我小學開始做毒撚聽左十鳩幾年

第一好D 定月經好D

想要最低lv嘅符文應該刷第幾層？

高手
不過真係要搵個人吹到水先練到

淨係要最低嘅 我會刷3

印象中何事巴講過唔勁
好似補得2千幾

佢個隻光奶黎

多謝結巴

垃圾到狗咁

係 個人覺得無咩機會講真係好難進步

好串

聽個朋友講 月經教得慢D 旨在陪養學生興趣
第一就都幾補習下 但教得快學得快

我online game打日服 成日打勁耐都出唔到一句野

如果想升隻輸出，應該升綺世好定暗兔好

暗兔

上網睇下先 唔該巴打

暗兔 前提你要有足夠人蔘升技

我應該升爆2技先？

你要問越巴同何事巴 我個隻升錯哂

你放棄左你隻暗兔

都唔知點解可以咁低傷 雖然未6星姐 但打得2千幾一下真心On9

日經幾好
上過半年

lihkguild 一個位有冇人入?

升3技做無限開就升1技啦

有啲想知係香港學係點學
係唔係都係教漢字 文化 然後讀下課文咁 同埋多唔多女女

我升左3技之後去左升2技 搞到依家無心機升隻暗兔

學d大陸仔啦谷到300%暴傷就勁

遲早都升哂 升定都無壞啦

岩岩先升完暗槍去15技 已經無哂人蔘

暗槍好勁咩我升都冇升過

收到，唔該哂

個陣nerf暗斧無打手用嘛

暗槍我淨係升到3技-1cd

我知d裝未升好 但升完我諗都上唔到4萬5戰

5星.. 你飾品+15是必須的 所以我有時都刷聖誕任換d飾既強化石

同埋你真係簡一隻升死左先 唔好升升下升第2隻

我換哂架啦D強化石...其實依家可以5覺埋 認真問你覺得我上埋6星有冇機會打到高傷 我1技無升過....

有 一定有 但d裝都要升完

我D裝 武器 頭 衫 腳 都無攻%

琴日抽到kise
今日手痕去抽 又黎多隻

我果隻都係打得2千幾

佢地個D打萬幾2萬真係痴線

開火先有機會打1萬

原來課左用埋
用完好似唔多覺自己有用咁

我唔係好明佢招1技係點儲 係未到佢個RD個陣隊友愈爆得多就疊得勁 之後到佢個TURN打完人再RESET過定係點

第一係新手班頭三個月日本人教 之後就香港人
講都係文法為主 然後比生字
課文好似都要學左成半年先開始有
仲要教學進度同內容因教師而異

囡囡就多既 不過唔係我果班WTF 但跟開個Miss又唔想轉

應該係2技儲?

囡囡

我都唔知次次到佢打都好撚低傷

隊友爆就應該有儲
但佢夾擊就應該reset咗?

好似係隊友爆擊一隻怪就一層 所以要放群技

冇群技omg

公會開始有兩個人唔on

今年一定倒

垃圾game 已經開始冇人玩

抽唔到綺世之後開始灰灰地

人愈黎愈小

個中期咁悶 D人又散曬D石去抽 推唔到關咪棄囉

真 無靚裝真係無心玩

又無錢又無裝
屌佢 課金包又咁貴
人限定禮包佢限定禮包個價錢....

貴都算,屌佢中5星d機率低到咁
我第1次玩手機game係課左2700幾蚊都唔中1隻5星
真係任何一隻手機game都無咁過份

咁你都玩得幾少GAME

真係黑咪等限pool先抽
限角一定唔會廢同埋又有保底

重有9分鐘
究竟會唔會有news

2700 0 5星又真係非左小小嘅

汁粒公告

其實我都知呢個道理,但鬼叫自己真係好鍾意綺世呢個角色

如果你玩過果堆ONLINE 手機版
真係閒閒地幾千銀得個吉
D課長個個月課幾萬
更加唔好講如果有拍賣系統

巴打結果抽唔抽到

抽唔到

大陸果啲網頁遊戲
萬人國戰 屠龍寶刀點撃就送 但升把野又萬萬聲

果d真係cls
唔知點解可以咁多課長課落去,真係勁多人課

所以韓國同日本呢D抽蛋卡GAME真係濕濕碎
MMORPG果堆先係最癲

星期一喎
我唔覺得會因為新年有公告

仲未計好多土豪都係1個人開5個帳組一隊打
所以手機驚真係濕濕碎

邊個無啦啦負皮我

送兩抽加啲雜物

出左公告?

今天就是2018年的最後一天了！
第七史詩官方團隊在此預祝大家新年快樂：）
我們也提供了一些新年禮物，有關詳情請參考以下內容！
1. 伺服器接收時間：
韓國：1/1(週二) 12:00 ~ 23:59 (KST)
全球：1/1(週二) 12:00 ~ 23:59 (PST)
亞洲：1/1(週二) 12:00 ~ 23:59 (CST)
2. 活動內容：
活動期間連線至遊戲時可在信箱內領取
3. 獎勵：
- 聖約書籤10張
- 生命之葉3個
- 迷宮羅盤1個
- 金光幻影1隻
- 20萬金幣

多謝哂

屌你當我黑e
垃圾官方

黑沙課左3千蚊抽聖誕臭襪一件紅裝都無

2抽好過冇啦
儲黎等限定角

20萬? 比乞衣呀?
我屌你老母

暗槍暗斧邊隻大力d?

佛心營運

真係多撚謝哂
On9真係當人乞兒

佢唔搞搞錢呢個問題真係都唔知去唔去到下年中

棄吧棄吧

我覺得佢不斷挑戰緊玩家既極限
重話20年，2個月呢家都比多佢

你地咁鐘意就咁比
明明成隻GAME睇組合

一齊炸佢forum

你地有無刷符文同討伐 ?

你睇佢整其實幾有心 但係營運果班人真係食左屎咁

真係得啖笑 廿年 兩年都比多左啦

咁...準確d如果係深淵，有聖女毒弓水奶，配邊隻好

平心而論 隻驚係OK
但都要整D野留下玩家先得架
唔夠錢點肝

有,琴日我起碼刷左8粒-10粒鐘

係,畫面同各方面都幾有心機
尤奇打關d場景,好多款同埋好靚
但係營運真係

有毒弓你緊係搭一隻英幫佢加速啦
呢兩隻都唔算話太夾
席可,修里呢D都OK

真

所以大家唔好一見到大波妹就冇左理性
慢慢肝啦 唔好課啦

課唔係問題
D石拎去ALL IN先係問題

佢個營運係突撚登要渣住你個春袋 要錢？課啦戇鳩

爆2技修里加夾攻神器用到上穩 寧願無破甲

用毒弓洗鬼破甲

佢玩得毒弓唔洗破甲架wo
都唔洗睇防

日本D營運比較有良心
龍珠上親第一都派石
尋日派成20抽

隻驚好多地方都做得好好但營運真係唔識做
例如好心明知唔易出5星 大時大節就賣下D必中水火木5星都好
金錢消耗又係 每日5萬果關哥布林係唔係黎搞笑 講 係唔係黎搞笑

我而家玩緊龍絆感覺都唔差

呢間我之前真係冇玩過 但唔係話韓國驚係肝炸咩 冇聽過咁戇鳩成間爛橙咁

5萬依個真係狗都唔屌
你話20萬都好d

5萬真係豪比黑e
我食5件垃圾裝都無左啦

玩咗一個月頂唔順棄咗

龍胖悶到hihi d關易打 活動次次一樣又唔洗用腦

唔好再講龍珠

一開始知道得5萬果下真係笑到想死 比果5萬不如唔好比
話哂你唔比最小都唔會比人笑

有點歐

暫時玩得都幾開心 最小間公司夠佛心先

扑ed

得果5萬唔撚打啦
哂鳩我時間

呢家日日都打 唔撚係錢呀？

呢個真 為左睇劇情先繼續玩

龍胖佛？ hahaha

我同GAY巴都係龍絆同期棄
同期轉過黎

艦B玩過最佛 冇課都抽得齊新pool 課都係買skin

認真呢 我玩落都仲覺得ok 5星又唔算特別難抽
定係因為我係玩左E7先 先會覺得咁

我都應該係同期棄

有道理，不過無修理 ，咁唯有練下席可，或者等尤娜

你玩下就知 開頭係幾好玩
但佢果邊活動會係一個LOOP黎
同埋冇乜挑戰性 成功感好少
同埋D石少到可憐 係上果排係咁賠償先多石送
1500石先一次10抽仲要

光法光龍個期

尤娜唔夠席可夾
尤娜+速+攻,2招輸出
席可1技有埋推條

冇乜見過你名巴打

無錯

少留言

我見隔離龍絆po好似好多人今期抽好多先抽到5星咁

課pack貴都算 量力而為既野黎
我真係未玩過會有驚係樣樣資源都缺

兩邊都一樣難抽 但係龍胖要抽到攻龍先有得玩
角色3星垃圾 4星少數可用 5星又唔係特別勁

E7起碼有d 3星戰神 4星5星差別唔大

好，咁試下升席可上5*，聖女上6*，睇下打到幾層先

其實都係錢難打D

今日新pool抽左兩次十連 5星卡 5星水槍（第三次中）

E7 D3星戰神好多已成歷史

4次10連 出左女風弓(第二次中)同家康

光槍其實都仲用得,只係之前太OP個個用唔慣
另外依家3隻轉職都係戰神黎
非洲極都一定有兩隻野好打只不過個個都有鋪追5星癮

仲有暗槍 暗盾 暗斧 毒弓 木盾呢ja wo
好過隔離全部垃圾3星

咁又係 龍絆我真係無見過人用3星咁濟

呢樣真
暗槍+鷹盾 2隻都夠屈
雖然好肝 但個個都係咁肝架啦

轉職暗槍鷹盾加隻補已經打爆所有野 前題係夠肝肝曬技能樹同裝備
冇五星其實真係冇咩問題

仲有暗爪水爪火爪呢堆
唔追PVP根本大把野用

你要我肝唔係問題 可唔可以比錢我升野 就算我肝完都冇錢升裝 都係打撚

有時見D人又唔想肝又唔係重課
但又想唔卡關又真係幾矛盾
佢係想隻GAME易玩D定點

咪係
我隻木龍女係pvp比隻火爪一爪偷buff之後就香咗

岩岩拎左石買錢
想再買多次

其實你肝世界難度都出一堆T4
T4升爆都夠上到4萬幾戰力唔差架啦

貪新鮮 玩幾下就轉
手機驚係咁D人 速食文化

那有錢升 升幾下就冇曬

肝下精靈同討伐真係一日有百零萬架

希望依隻GAME可以魔靈召喚咁長壽

魔靈好成功,重要成日都有比賽搞,重要好似有獎金

唔爭氣咁笑左

光暗中咗暗拳

不過作為一隻手機GAME我都覺得肝得濟
普通催化都還好,傳說催化真心癲
錢又真係難打,未夠勁自動打討伐9精靈9之前係極痛苦
錢關活動先有好心就俾多少少10-20萬一日啦

依把野d屬好似錯錯地

5星火法/公仔佬果類可以出4攻2命中既英都岩用

毒弓岩唔岩洗 但我打討9 佢出55lv裝比我都有 55lv好似姐係T4?

55是但啦

毒弓要爆率爆傷冇用

一隻六星都未有就去肝鷹盾任是否ON9?

毒弓係要撐速,生存能力同命中
話知你100爆擊300爆傷都係無用

早開始早完成

會肝得好辛苦
前後400粒3角型你有隻野打快D自然肝快D

的唔起心肝練暗斧 點算

卡新迷宮深淵果時唔好喊就得了

獎勵：
- 聖約書籤10張
- 生命之葉3個
- 迷宮羅盤1個
- 金光幻影1隻
- 20萬金幣

仲以為冇福利咁把炮

佢有咩勁 破防？

毒撚今晚冇街出諗住抽一嘢慶祝

一邊睇紅白一邊肝住過年

大力,破防,極坦
俾人打基本上識得自己吸番血番黎
對隻奶技能要求無咁高

隻驚肝得咁犀利 冇靚角渣手唔想玩落去
抽埋光暗冇暗拳暗兔就放AC

其實練堆普通野守住班暗拳仔仲有成功感

暗拳無裝一樣係垃圾

暗拳好難無裝
吸血裝FIT哂

暗拳本身就垃圾 狗也不屌

駁唔到 暗拳本身就垃圾 金銀狗都不如

放個無法恢復既DEBUFF俾佢

水刺>暗拳

仲放DEBUFF
反死你一隻啦

佢又唔係100%反擊 唔駛驚

電腦用不嬲都特別勁
火坦永遠挑3,4隻
暗拳掂到一定必反
鷹盾個個回合都一定有額外回合

屌。。。。駁唔到

上擊暈係咪唔會反到
暗熊>暗拳

唔會中架屌

你講緊唔會中暗熊定唔會中暈

BOTH

暗拳正常要裝免疫加回血
唔驚

電腦用自帶免疫
唔洗特登著

棄驚潮開始？

唔打暗拳
唔驚

係

電腦特別勁

合一合今日練果堆肥又冇40萬

等緊聽lemon

係時候開始點名

hi一陣出去

1

2

係屋企肝

其實刷前期裝，刷迷2定3有用啲

Hi 已經出左去

得4個留係屋企?

迷2 我覺得好廢
刷裝打番龍同龜個d 好過啦

完

岩岩捉棋中書籤又中天青
第五張

我仲做緊肥佬大將軍任 搵肥佬陪除夕

想刷木盾料但係又要等

木龍女好唔好用？我朋友10-10抽到

迷宮先會出飾品

PVP好用

龜？

屌我諗左迷2做迷1
因為迷3 我無打過
自膠

係啊想要飾
咁2定3好？

迷2 有爆擊屬唔係好用d 咩

你自己望,3個迷宮出既飾品都唔同

其實迷宮點刷飾品?
想要攻擊/爆擊,但得迷宮1定2先會出,但睇圖佢寫果d全部都係得t2-t3
想要t4-t5或以上既攻擊飾品可以點?

刷商店/RAID

打哂世界難度關之後既緊急任真係好難打咩

點名

屌 依層真係on9架wo
想唔用毒弓過都唔得

好撚好用 咩場合都好 重點好J 升爆吧

3

4

5

其實太早點名 都未到倒數時間
經過聖誕後就知道
呢個game post偽毒同有男女朋友既佔多數
真毒撚收皮啦

開飯 閃人 食完抖抖去參拜

屌
我真係嬲撚到震，抽左成3張垃圾on9 5星神器
跟住出5星人 諗住係綺世，屌你比個男人我

公仔佬其實好勁

巴打咩服 就黎更新月包2

btw 張垃圾神器真心唔值做5星 嬲

我知佢好勁,但我真係好唔服氣,點解5星神器要出成3張比我
跟住5星角重要唔係綺世

亞服

光大波打pve 冇乜用

果張3星神器都未必值

#metoo你
一定要追到有阿
最多只係變成用貴d錢買到心頭好
但中途放棄就係用好多錢換垃圾

我之前72關都係用佢過

我頭先都係中佢

如果無左個男人得隻蘿莉都仲可以J下
有男人不了

好撚邪惡
而家升緊水大波 唔似暗槍被動+攻 都幾食裝下 加boss兩turn都唔錯 有奇效
追下啦 我都課左幾pack

你地班魔鬼

雖然我冇裝比佢，但最起碼好J

屌

見佢坐係個大廳到都開心
再追追追

追唔到咪追唔到
女啫

課佢返黎陪自己倒數啦

公仔佬係有對面有debuff先勁
咁拎佢+席可+鷹盾+性女有冇得諗

抽佢番黎坐都開心

我都課到有兩隻先收手
博盡無悔

睇落去幾渣下

正常d人點組公仔佬架
無研究過

話說水大波拎黎打龍係咪仲好過水刺

講咩公仔佬丫
你居然想借個男人黎忘記綺世

無石呀
刷陣肥先再推主線拎石

好少少掛 加cd唔錯
btw auto龍9其實無乜分別

要求點人數

而家點名冇人啦
偽毒post黎

查實重有四個大地圖做story line

靈感到食住糖水第8抽

係咪咁易抽
點解我要課咁多先抽到

我之前都抽咗50次05星架

一次月召包都未課過

...................................

差唔多姐,點解我重係無

今年唔中
下年中

想時光倒流返去課聖女

我都想中聖女呀
果時未入坑

年底光暗一抽 光王子

搞到我都想抽

新年如果佢肯送一野光暗抽就好

諗下好,營運咁度縮

個個追綺世，我留定150抽等幻影最強女人出

差唔多係時候點名了 唔知仲有無人係度呢

唔洗點,走哂去啪啪啪

應該玩呢隻驚嘅全部都係偽毒

年底一抽光暗 重複暗斧

岩岩收工

正月差唔多隻隻驚都有唔錯嘅福利 屌 反觀我地

其實已經送幾多野

祝 新年快樂 出去打邊爐88

88

我隻隻驚都有免費10抽呀 新春pool呀 第七史詩 好野好野

手機game既清泉

證明佢地覺得要留客隻game夠好玩就得
小小福利狗都唔屌

咁多人係度.......

證明錢都冇 少少野都唔想送

笑死,我玩果d game全部一到11點唔係死ser就lag到爆炸
因為好多新年活動
跟住e7乜9都無

點名啦

1212隻腳呀

Happy new year 呀大家，新一年一齊中暗拳

新一年冇哂人

忙緊玩其他GAME 各種福袋活動 反觀epic 7

新年快樂呀各位

祝大家新年快樂

Btw 分身練完暗槍同鷹盾終於輕鬆過

新年快樂各位,祝大家新一年光暗抽中5星

新一年頭抽就中水綺世，各位快抽，祝大家齊齊移民去歐洲

新一年祝自己中到暗蘿季

+1

抽左 唔中

epic 7 世界第一

Happy New Year

咁多位新年快樂

火奶應該4速2體 定 6體?

打到後期其實所有奶都要4速
無論pvp pve都係

各位巴打新年快樂
期期中新5星

巴打們 新年快樂

我可以入公會了

真毒6抽全部乜撚都無

光暗兩抽兩4星

暗蘿本身自己已經有隻六星，唔知開唔開心好 係咪咁好出呀……

新一年祝咁多位都一抽入魂！

又中

中重覆無咩好開心

新年課個月2賀一賀去

俾隻我啊

任課架喎

好想要暗兔

我得光席可

岩岩順手打埋深淵50有8抽，再抽埋佢

抽到親生仔，終於有打手用了

你都幾歐 見你疑似真毒就放過你

6

7

8

9

真毒係有回報的

10

11

亞服仲有冇騎士團收人

免費抽中天青石 新一年好開始

同求

巴打們新年快樂

新手岩岩玩 有冇巴打可以加下好友
ID:元萊邪

刷左就2500石 得呢件買到落手

另外有冇巴幫手睇睇呢件買唔買得落

有冇ching 打左世界難度魯比特個關
佢開無敵咁點打機

終於過咗深淵45
整咗10幾件裝，全部都係命中，終於有啱用嘅了

認真 你呢件初始數值好低下
希望你升個陣大跳 跳靚屬

整緊電話試裝GAME入番個舊帳1抽中綺世,屌你咩

12

好過冇啦，之前嗰啲唔係藍就係命中
承巴打貴言

裝真係好鬼大個坑 岩屬升得廢又有 副屬靚主屬廢又有 3屬靚得1個屬廢 又升哂落廢屬到
同埋整裝好Q貴

喂屌，真係乜春都唔送
唔使咁渡縮下話

好似12nn有啲黃豆送比你
班企劃營運坐撚住個腦 E7劇情/人物描寫好正
好多位可以發揮，依家哂撚曬

佢仲唔轉換裝要錢呢個問題就真係死得
派得個少少錢比我換4 次t6
仆你個街

新一年個個中暗拳

賣暗拳玩綺世

舊帳無性女

火槍其實係邊隻 新手

買唔買好？

連續兩日唔記得淨化就去訓
錢啊

日日6點即刻淨咪冇事

試過關失敗〉刷關消體》冇咗件事

same

特殊提醒迴路 刷邊關好
打極都冇

木奶果舊?
2-4定2-5

係 打緊2-2 乜撚都冇

升邊隻上六星先好？

火正太/水大波

水大波就可以打龍打裝打pvp
火正太就好靚仔

水大波打pvp有冇食評？

諗緊升唔升隻木奶上6好
成日有人話話木奶後期好撚廢

打到raid叫唔叫廢?

屌
佢派果2抽中左5星，諗住今次係綺世啦掛
點知出寶馬哥，嗌撚左出黎
究竟好定唔好

其實大陸嗰個WIKI係咪唔Update
我見啲數值好似有出入

今日打完raid發覺未去1－1迷宮買野但已經用哂個道具
好彩頭先送番個

你抽多500抽都唔會中綺世

應該未update4 5星數值增強

好簡單既問題男人好定大波妹好

唔好啦

女呀!我要女呀!我要初戀!!!初戀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好 我個隻餵左狗

寶馬哥又粗又大
一定比到安全感你

有冇巴打睇過呢條片後半部果d yuna既動畫?
打主線果陣好似未見過既

yuna係雞係公廁

有冇人練左光王子 d評價好兩極

等技能點 一個禮拜都升唔一一腐技

打raid換種子

鷹同肥佬轉職未搞完，yuna都冇資源升，幾隻6星英仲用舊廢裝未得閑刷。但已經冇石買體。好難玩啊

國服啲禮物送到未？

抽左成30抽先有張想要既卡

30抽中唔UP仲想點

問題係30抽只係今日，未計之前抽呢個banner 既……

仲有冇人練水桶劍?

好想要

打pvp 用
暗拳勊星

唔好升咁多隻住

聖女終於有裝用

毒撚的決擇
新年第一抽就中綺世
問題嚟啦，一直用緊賽茲感覺輸出好穩定幾好用，反而綺世試咗陣唔明有咩勁

到底應該要二選一？
定直頭推隻賽茲做坦，兩隻都練好呢？！

祝各位都新年抽好嘢

水大波打龍好用呀

水大波屠龍 打聖女
水刺刷關帶肥
用途唔同
重點係你練左2隻 但你有冇咁多裝先

仆街 隔離龍絆棄左先黎送咁多野
呢邊營運食屎架

送幾多野都唔玩 要手動肝真係不了

點解你套裝咁得意

岩 不過做下圖鑑玩家
每日LOGIN抽完 熄驚

肯定無
不過屠龍唔係會跌裝，可以慢慢儲？

新手求指教

不過巴打 首先你要砌好D裝先

係RAID換果封利是易唔易出人蔘?
我一換就係20萬
屌佢老母

20萬 x2
不過三抽有驚喜

水刺通常玩攻爆裝
你玩速裝唔係唔得
但剩返果兩件
一件防一件命中完全開唔到效果出黎想點

85飾品咩色都會望望
綠藍要D副屬靚先會買
一個副屬貴20幾萬

想問下性女用古書定靈藥好?
古書行快啲開2技解debuff好似仲好?

是時候上水推Post了

速裝邊有力
2招技又唔睇速

已經砌到隻鷹盾OK正D裝
升緊狼仔等轉職
但係鷹盾點解要2命中

佢3技會有抗性CHECK 所以要推命中 如果唔係會成日出抵抗

cc技會被抵抗

原來係咁 長知識了

有暗羅唔搞住了 刷緊火符等眼鏡妹

3星暗盾其實有咩用

唔識上網睇評價?

抽極都抽唔到狗糧大隊長 得火羅

快D升隻暗槍啦咁
暗槍都叫帶到 聽佢地講
不過係慢D

火羅=大火斧?
大火斧都唔差啦係慢姐

好慢

亞服LIHKG會長可以開BUFF?

我都係用大火斧刷上去
用勁好友會快好多

非會長 但已開 真毒撚長駐線上

暗斧依家轉職打邊關好 都係4-9？ 得7隻已經係最多？

多謝巴打

一定打4-9
可以刷埋6覺粒死人野
又可以小太陽俾性女
不過我刷左十幾靈魂 一粒小太陽都未見過

國服係咪未派新年野？未見有既.....

跟pst時間

靈感到買多10抽終於中綺世 看來新年要轉運了

恭喜哂

幾時到我中

分啲好運比你
靈感到果陣就去抽啦

連登有愛

大家都抽到先開心嫁MA

The last one standing

she is god.

刷4-9 有冇人可以一帶三

仲未收到"禮物"

水刺/木刺+好友木奶

其實一直講4-9
係世界級定普通

世界

最後都係買左😂

想問你地auto 討伏石頭 必帶毒弓?
因為auto佢隻樹人係咁幫佢補血殺唔死

要帶禁療 火正太or3星暗法合or其他

我係 火正太、毒弓、火法、火奶
利申: 石像7新手

我禁療得水刺 難搞，岩岩掃一掃D角冇隻有禁療

亞服Lv.12騎士團 - 疾風亂舞招人
每日捐錢互刷水中級石 嚴禁要求捐贈催化劑
違者、貢獻過低或連續48小時無登入即踢

有心玩家可以留名

所以我已經慣左入到BOSS關
手動禁一下樹人先

唔應該買,唔值

我見就夠鐘都無人覆我就買咗

破滅套裝比邊個用

卡琳，夠100%暴擊啦嘛...

新手得唔得

我想入
id係nr29mptps
聽晚先申請到

求國服公會一個6點入

LIHKG有位,申左留ID

其實打咩關會升得最快 最多經

50分鐘後

愈後愈多

國服應該今晚4點先派

好 咁我繼續刷4-8世界算
4-9刷好辛苦

4-9有靈魂喎 咁都唔刷

好難打 宜家我目標係要快升10隻銀狼解木盾任
順便打下小太陽

把武器升啲副屬去晒速度
FML
我想加去暴傷暴擊啊

大家既紅裝點拎番黎
打討伐刷紅裝好吃力
刷商店 又要燒水晶

想問下個帳綁咗google係咪冇得再轉去第二個google?想放帳

得，有心玩就得

我check check有無位先，有就留位比你

刷討伐又係燒石
刷商店都係燒石

屌佢老母 紅裝永遠出命中

中算中到都會加錯晒副屬

係REDDIT睇到 會唔會太歐
來源:

如果火奶變埋水奶

岩岩申左 id:病變初旋

上水

親生仔如果打火屬都想必爆要堆啲咩?

無 打剋屬100%爆都唔會必爆

已申

要幾多速先可以搶到pvp先手

大埔

有位，留左位比你了

210都比人爬頭

thanks

快 還要更快

Thanks
聽晚申請

諗住練隻暗親生仔屠鳩啲光大波 暗蘿季
而家隻光敏得199已經係極限

落馬洲

推好似真係冇得改,如果賣帳係咪要成個GOOGLE AC俾人地

話明綁定 應該係冇得改
其他GAME都係咁架喎 係要成個AC賣比人
所以宜家我玩新GAME都會開個新AC

你個暗拳賣幾錢

升裝升到無晒錢
有冇咩方法多d錢？！

T4係咪唔洗買？

唔駛 防具t6先好買

抵抗買黎做咩

賣放暗拳AC 有咩交易網站好介紹?

唔放啦,始終個GOOGLE AC自己用開,冇得改就繼續玩算

你有暗親生仔緊係得
搶到一手就得
如果唔係打光大波都係得個企字
而基本上隻隻練完既光大波都係搶一手搶到癲

準備搶

聽講話可以偏差5%
180係有可能行先過200

歐洲人有光大波

【情報】未來三隻新角色預定概念圖

木奶用呢張好定 天青好

推

我木奶用呢張 性女天青
用完呢張3技補5900

但重點我冇性女 仆街

整返隻250速暗親生仔

呢3隻我可以

亞服 疾風亂舞
冇BUFF了!

ok

唔好係光暗就冇問題啦 要條女就夠

我全都要.JPG

木奶用左靈藥

歌姬

非限就不了 經過凱隆同綺世之後再次確定追非限5*真係十分不智

我迫自己買左2次錢
洗左幾百石商店
下次最多得20抽

20抽中其實唔難

真係勁嘅就考慮下用免費送果D書簽抽下
如果唔係儲起佢算 課金追就真係

刷左成日無停都係升左3隻40LV銀狼
點解咁慢

銀狼升到30就停，畀金狼食，金狼先升40

解緊黑妹鷹盾轉職任

D金狼比我堆銀狼食曬BTW

哦，咁我就唔知喇

好友有成5個5天無On過 係咪已經無人玩架喇

點解你會覺得隻驚仲有人玩

黑妹算快嫁啦
已經冇暗槍咁地獄

裝備呢家野係咪狂刷討伐同商店咁?

原來個個都棄哂

仲有迷宮

但新迷宮打唔撚贏，冇計

抽唔到5星 & 太肝 所以棄晒

水刺後期真係冇乜力，係時候發力谷隻殺手可麗

打王好無助

仲未打哂迷3

我今日都趕唔切升爆暗槍個技能樹

但全身最靚D裝都係佢到，有排整套新裝

打到第2層就無打
暴擊裝又唔用住
farm raid好過

raid我王都未打到已經死左

有性女同木奶應該唔會wo

蘿菲要用4攻定係吸血

我用吸血

諗住比深淵套t5吸血佢

朋友仔抽到

冇角色帶狗糧 升得好痛苦
300抽頭十頭就中木刺 但為左水刺而放棄左
到最後抽晒300抽 連4星都冇
貪字得個貧

岩岩10抽又爆炸
睇黎真係要認命

新ac?

有錢未為輸

小號黎 抽到光女僕果個

知道呢度有好多it狗，唔知有冇人有研究

有咩laptop好係抵用？朋友仔budget唔高，可以話越平越好，主要只係Microsoft同上網睇下劇，唔洗打機之類嘅function

多謝各位巴打

抽多10抽

你朋友就是你